大陸傳得咁快同食煙有冇關？

D有病毒既人一路行一路食煙噴煙，
將有病毒既體液霧化出空氣，
人一經過就好易吸入到受感染

病毒粒子可以依附係氣體我諗中國死左一半人

食煙消毒呀
沒事兒 沒事兒

巴打勁

係支那蝗無論幾時都鍾意人逼人者

食煙破壞左保護呼吸氣管d黏細胞易中招就會

科普一下，煙係固體

支那d煙剷真係cls
我有個好少見既支那親戚，佢係無時無刻都chur緊咁濟

以化學角度黎講

電子煙呢，水煙呢
有無分別

痴撚線

我唔食煙，唔知道咩電子煙咩結構唔可以肯定咁答你

一般而言，煙都係由無數極微細嘅固體粒子組成。想像下你以前學校個粉刷，用力拍下佢，佢標啲「煙」出黎，但其實係粉筆嘅微粒，同食煙、點蠟燭、火魔出嘅煙都係一樣

因為電子煙係霧化器霧化煙油

所以係有呢個機會係煙令到疫情快速增加

乞....吐

忘記燃燒温度？